［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 152

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

成班cls

好掛住

真

直到有一日你有其他嘅嘢咁掛住嗰陣會唔會忘記佢㗎？

好想搵仔仔吹爆我支簫

入咗啲藍絲group人面話英文當選邦交國直接變台灣省直接統一
佢哋個腦究竟係咩構造定係一開始就冇

哥哥

乜又係你呀
約你去更衣室呀

問題係唔會有其他野會令我咁上心

呢個真除咗你啲股票之外

你係9c姐姐

你係咪禦姐控？

我係我係

咩股票

ok pmed

等你著曬成套西裝

係呀

我係姐姐

瞓醒未

留名

醒咗

弟弟

人世間所有的相遇，都是久別重逢。

想叫春了

久別重逢做得返朋友真係好開心

彼此嘅相遇 冥冥中自有安排

料料

點解用「做得返」。

啱呀

靜靜雞

我睇書睇到灰咗機

因為兩三年冇講過嘢冇見過完全冇聯絡
大家生活圈子爭九里遠
我貿然搵返佢都仲可以講返嘢約返
仲要大家以前曖昧過 以為會覺得awk 或者我好on9

大雲雲

成班政治白癡係度高談闊論

睇咩書呀

濕勁網路小說

你肯主動搵返佢我係佢都覺得開心
好sweet好warm
I mean朋友嗰種

你咁講又搞到我身痕想去約人出

Who know evil girl have the prettiest face

食飽

食咗乜

今日喺屋企打邊爐

咁正

結果你食咗清真牛肉麵未

佢肯理我我都好sweet 好warm

掛住你搵衣架先

羨慕你

勇敢啲

Ks睇完博恩韓國瑜嗰集 覺得韓國瑜有樣嘢真係抵讚 好有氣度

鳩鳩

係度

記記

記仔

要攬了

咩事？

阿仙奴

攬到實一實

她會否跟我都一樣寂寞

係度吖

攬吓

唔打你了

啊嫂係屋企唔敢係屋企舉鐵怕醜

事事會氹返你開心的

嗯

唔使擔心的 做事嫂好幸福的

【有圖】韓國瑜，你個智障老豆老母真係無幫你改錯名

你可以試下舉起佢

呢隻豬叫#sowhat#pig
但我覺得叫#hug#pig合理啲
佢個樣好善良好似想畀個攬你咁 見到就覺得好溫暖

舉起佢黎掟

唔想温書好攰

抖陣睇個戲輕鬆完再繼續

温唔切

攰死 想撒下嬌 嗲下

做咗咩

冇心機溫咪更加溫唔切

幫你問左了

糰糰

想攬你

佢叫你自己問

exchange好開心的

飽了

有冇人i我

吃左咩

i

烏冬同飯

得翻幾日

好似唔多夾

已經比咗4千幾

一日都夠溫

英文差

英文ok就唔洗重考

唔食肉會冇力拗的

叫佢教你

豬頸肉烏冬

想吃了 邊到有

有但係我好廢

支持你的

岩岩又諗起條女
今晚自己個黑暗面又出哂黎

好辛苦
又控制唔到自己

已經唔期待回報
反而期待有冇人令我再一次上心付出

交換禮物就算啦
傳說中嘅物輕情義重就係交換禮物最好藉口

諗返起都

冇人了

你竟然真係拎
係我就扔咗佢

有

我都唔知點解咁傻

小didi

願b

9c

做緊咩？

刷牙

咁快

拉埋根訓了

禾涼都未沖

如果我英文好少少就唔洗用咁多錢

我都好耐冇試過咁早沖涼刷牙
快d沖完就跳入被竇暖笠笠啦

要細細聲講 唔好比人知的

你唔怕醜啦？

我偷窺啲嘢 加油喔

加油

今晚好靜

召喚魚b你係月頭定月中定月尾生日！

人呢

推得9頁 冇人

每次隔一段時間上黎都咁啱見到你call人

push

Daddy tell me to find someone to love

同9c既話冇咁怕醜

好嘢開心死
你有冇咩菲林推介吖btw

埋b係咪聽hip pop的

唔好喊啦 我係度啦

新名新開始 個P幾正

Rap too

傾傾

攬

浮狗

你係邊個

你應該估到

估唔到

ok 咁證明我係唔熟

最近食煙嘅5p台會然

肺癌撚

我用啲平菲林 Ultramax 400

知道who未

知了

咁就唔怕老尷了

你好臭

駁唔到
但其實臭開

又嬲到仆晒街

歪

死開啲

有冇聽廣東話rap

我好想當面屌鳩條女
覺得自己好扭曲

明明冇放過手

夢夢

ok 即刻走

點解鳩鳩氹人咁叻的

Tyson tiab 仲有k mind 喱排沉迷於台灣rapper

柒羊同88

唔畀

仲有7羊

我都好少用貴
多數都係Fuji 100業務用
係之前影夜晚買咗卷portra 800貴到

越臭越愛？

因為我聰明

唔好出去臭到人地

真 巧叻

我中意高啲iso個啲 200 400

已經同佢R爛左塊面

又覺得好重了

....ok ger

台灣小眾啲嘅話陳嫺靜同埋範列三我都覺得正唔知你鐘唔鐘意
香港ypu嗰堆都幾正

88好撚正

你都巧叻的

但佢del了

一半
也
shawty
髮髻
都正

假

我覺得冇咩大分別所以多數買100
我見有間ig shop買啲菲林好特別
camerasmallsell

無所謂啦 佢都過咗去啦

係我好鐘意佢的

但佢臨走都話聽眾臭閪。。

我鐘意呢幾首同淪為容顏
Shing boy都不錯
Novel fergus首至尊寶都好正

係
佢唔知做乜突然間起哂槓

又覺得空氣好沉重

真同埋你巧大隻的

我有fol!

至尊寶都ok
柒羊就fk boy同大意 正

但冇用的

比人屌太多

鐘意佢首3AM

但真係太耐冇出歌

很有用的真心的

係
呢排都聽返多咗英文rap

佢有幾隻我都好想試
Btw xa2好靚

英文rap 我唔聽聽DJ多 marshmallow

買囉

佢唔要我了

我中意佢首alone同summer

我以前好鐘意Martin garrix

茅錢

禾都茅錢

有其他要你的
佢唔要你唔代表你唔好的

曬相好貴

冇的
同埋我真係唔好的

你邊間曬

一提alone 個個淨係問alan

佢都知我依家對佢又愛又恨
岩啦岩啦

懶

靜靜雞有研究影相嗎

中意鳩影

笑笑

你有事事

好重

Why

心口好重

冇力了

假的

已幻想不知幾多遍 旅行有你在我身邊

可以變真的

真係我也想憎過你 如果愛有限期

Showa

禾都

搞乜黎

起碼我而家睇到嘅你唔差
同埋冇人係完美的
我都唔好的

冇

支持你地的

理得佢

台灣我係莫宰羊同deca joins 仲有好多新人

我好差的只係你未睇到

嗯 但多謝你

Showa幾好feel

未接來電好正

未接來電同魚

真的

在一起

魚

Yeah boi

想多了

突然間好想嘔

我朋友話佢偷睇到我話好嬲個d對話 反正都花咗 我立即問個friend佢追返佢之前爭我嗰啲錢 我真係好撚小氣

要早瞓了 唔想開sem dklmmmmmm

食錯野？

我20

知你邊間了

早抖

料b禾愛你

邊間呀

早抖雞雞

唔知啱啱嘔完

唔踢爆了

有咗？

Me weak

靜b禾愛你

可能有咗耶蘇

早抖9c

Take careeeee

你係聖母

Good night

你唔明吖算啦

I will

，

唔知你up乜

此時此刻不想為了你而停留

雞雞～

Laugh laugh

歌詞？禾有聽個首

禾瞓了 早抖

我老母啊

又留腳毛

早抖 唔好遲到

9c～

Long time no chat
Hang u

K mind 啊

Oh baby do you do you love me

攬實 終於沖完涼

笑笑甜咗得意咗

冇保養成日甩

條撚屌alli做緊乜鳩

揮揮！魔杖去！

幾時番嚟

我笑咗

幽默

講兩個爛gag嚟聽吓

知唔知唔可以同清潔呀嬸講啲乜

唔知

：唔該！
呀嬸：唔洗！

感覺就醉
大家點？

係肥左

聽我呢個啦

請開始你嘅表演！

舊既唔去 新既唔黎

鳩絲

一

舊嘅去咗新嘅都唔黎喎

大家愛我嗎

唔明？？？

愛

好

食緊繽紛樂

我係咪應該話係洗碗呀嬸會易明啲

知唔知點解海係藍色嘅

黑 白

我都肥咗

因為你會blueblueblue

？

點解

hi 我記得揾你

Ofc I do

你同洗碗呀姐講唔該
佢同你講唔洗(碗)
我覺得你好笑啲

聽唔明爛gag

下次你聽唔明都要話 真係好好笑

雖然佢依家知我有時會好嬲
但係我其實仲好中意佢好在意佢

笑笑笑

有冇聽過洋蔥繽紛樂

我不好

我咁好笑

hello

三層意思

我又唔係魚識嘅搞錯

琴日講到邊

你係
我要釣魚了

無油 點算

佢無視你
係咪已經聽太多次

中文真特別

掘油

中文好靚

你仲特別

我中意太陽能

你都好靚

得閒可以聽全民造星2 嗰首洋蔥

唔夠你靚

你都係

咁抬舉我吖唔好玩啦

免疫你嘅攻勢

假喎

大家咁話

反應遲鈍喎你

calling @URSONOFABITCH

Over over

巧 禾會

金毛妹妹

咁快嘅你

去充電

唔夠你！

實屎啦呢

respect me

但又無太陽光

都話係叉電

唉

打左幾耐

等

笑笑5毛confirmed

你mon post

好易打個腦未爆炸

真架 我仲未捨得del我地啲相
就係因為我有時想見下佢

要打了

又打

真係好抵打

好辛苦 晚晚都咁

笑死

講到我好抵

做乜抄

打

冇創意
俾個機會佢學下安慰人

諗 專心諗 諗到自己醒 係冇希望

我仲好想親手整個生日蛋糕俾佢 送份生日禮物俾佢

抄
比你

人地冇話想要呀

殺左我

我同佢講我真係當佢係Fd

幾時醒

人地唔想要
等陣又想要回報

自欺欺人

又岩
但我想

冇用

個女仔都咁同我講
我好sad

未

又岩
但我好想對佢好

有feel
可以係孤寂 可以係hea覆

一切都源於想

鞭我屍

後者

佢自己搞得掂
多你一個唔多 唔講

望住啲留班嘅fd last day唔知點解突然之間好down

幫我拎一盤花生過來

Gathering

叫佢等你咪得 我真係好醒

小孤獨

你唔是我老師

空虛寂寞冷

攬攬

都唔知咩事

照攬

粒u

粒u2

我也想憎過你 如果愛有限期

我好傷心 我明佢
你要狠心d
零假希望please

呵呵
個時係個女仔問我
你想結局點？
你仲想同我做朋友？

然後維持左3個月
我:我好珍重你好愛你 我想同你做朋友 但我好辛苦

然後直到依家
已block 一個月

真心唔明點樣做朋友

依家真係可以咁講 如果可以重來 我真係會選擇冇同你相遇 至少我會期待冇你嘅中學生涯 不過點會有咁多如果吖 生活都係要過

好撚辛苦呀

其實可以
我地後尾仲約埋2個fd一齊露營
但我同個女仔關係太唔對等
好辛苦
我選擇離開

咁咪即係唔可以
結果論，無謂呃自己

講真
一個人知道你鍾意佢
而佢又唔鍾意你
唔會覺得尷尬㗎咩
其實同鬧過交嘅朋友一樣
心裡面點都有條刺

我意思係其實如果個女仔俾番d尊重係可以

我都想知
表完白佢個主動問我幾時露營
我都嚇左嚇

可能習慣左被表白？

我都唔撚知

其實你對佢咁入迷，就算佢對你好，都會有限度。
因為你唔係佢男朋友而佢會同佢男朋友做一切情侶會做嘅你。
你冇得唔面對，總有一日你會接受唔到。
你只會要求愈多因為你想係佢身上得到更多嘅關注。
從一方鍾意對方開始，呢段感情註定會咁，除非你慢慢發現其實佢唔係咁好／你發現有人更好。

表完白如果唔鍾意人就應該斷絕來往㗎啦

唉 我都唔知佢點諗
個時身邊啲fd都以為我地就一齊
但事實得自己知

我好愛佢的

我當初仲為佢改變左好多 我變樂觀左
佢話我瘦型啲我仲日日做運動

叫春了

我真係完全唔想傷害佢

BB

掛住佢了

要分散注意力

冇用的 總有靜落黎既時候

小時候真傻，居然盼著長大。

減得30%得30%啦

未知既世界總是美好的

冇用的 瞓醒同臨瞓最嚴重

醒左訓唔到 大獲了

本身想做下幾日花店送花 點知請左人

送花畀女仔 料料嬲了

真·花心

問佢未

到時就我變奇奇怪怪的人了

聽下先

你甘心做平凡人咩

不需豪華奢侈也快樂 日後你反擊振作
記住那無價懷抱最美

本身就是痴線佬了

料料驚了

如若你喜歡怪人 其實我很美

呢幾句正d喎

我回來了
我決定要瘋狂約炮屌閪
屌你老母

Find down you sister 係咩意思

搵下你姐

Sister
仲以為你咁痴線咁樣講->

人人常歡笑

啱啱飲完酒返屋企

決定唔再為佢喊
過多兩日開sem 決定重新開始

齊齊來恰笑

你好為佢著想 完全唔係我個個 你好好

逃生出口的一線光 流光眼淚便能看

法國自己幾垃圾 永遠都後知後覺唔識為未來打算
下年想入番yr3 但依家只報得一科
miss哂啲main round

我未到咁痴線

Good
為佢喊乜春
學識咗咪對下個好啲囉

依家先知都未遲

Just can't.

覺得自己繼續咁落去
好快會有日靜靜地離開左呢個世界

你讀緊咩？

關於咩 yr幾

環保or環保related

雖然我知唔係我愛你，你就一定要愛返我轉頭。
但係我地拍左成兩年拖，我都痛改前非，真係好愛好愛你，平時大男人嘅我都肯放下一切，毫無尊嚴咁求你，點解都係唔肯show我
明明我地只差一步就能達到幸福，就完成愛情嘅磨合，點解要放棄我地

既然你係都唔肯比機會我，我唯有去搵下一個。
我決定要對下一個超級超級超級好，令佢超級超級幸福，然後都唔搵返你。
我要將本來想對你做嘅一切，對另一個女人做。

又飲到胃痛了

今日落左間吧飲酒

我話想點歌，佢話老闆呢排取消左點歌呢樣野

一拳巴 個思維
好似......

相比起everything everything will be ok
果幾句比較鍾意多d

似邊個

有無我咁大隻先

我是強者。

好似有少少問題

哇 咁你真係好大隻

我決定要對下一個超級超級超級好，令佢超級超級幸福。
記住呢句
同埋如果真係咁好彩搵到下一個，唔好成日拎現任同ex黎對比，唔係都係好傷現任心對佢幾好都冇用

支持糰糰

總好過糾纏係過去嘅。
除非佢話要瘋狂約炮屌閪係認真啦

咁呢個我都幫你唔到

一拳一件如你所願

支持

我係認真。

我屌你啦

想人同我講
如你所願

我以前真係好咸濕 成日想屌閪
又有約炮個啲仆街仔黎
為左佢 我真係放下晒
我決定重拾過去 屌你老母聽日就約

唔緊要嘅反正又唔係強姦冇乜所謂
唔係呃蝦條你鍾意做乜都冇乜所謂嘅

呢樣真 我從來都無呃過蝦條
從來都直直接接
.
.
.

但其實我鐘意心靈嘅交流多過肉體嘅歡愉多啲
無愛嘅性又有咩意思

掛住了

但其實我鐘意心靈嘅交流多過肉體嘅歡愉多啲
無愛嘅性又有咩意思

拿你講架唔係我逼你架
真係你心入面嗰句？
係嘅就收拾好自己心情，唔好再咁多怨氣，
認認真真搵下一個對你好你又對佢好嘅女仔啦
仲約炮
咁多時間拎去增值自己學多啲嘢唔好
你一日唔處理好你對ex冇接受你追求嘅怨氣你好難搵到啱嘅人，放過自己啦

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
我頭好痛
好似有個人係入面拎個錘扑鳩我咁

示意圖

掛住

唉我讀Engine科 都識唔到女
第時出黎識到個啲都唔再係小朋友個種puppy love
呢啲puppy love先係最純最值得珍惜
大個個啲唔會再係純粹嘅愛
一諗到咁就好頹

打算新年之後考電單車
一年後打返比條女 喂 我考到電單車喇 啱啱出新車，想你做第一個試騎，不如出黎

暫時唯一希望 係咪好戇鳩

有邊個男人唔咸濕

我覺得唔掂其他女朋友以外既女仔 係自己對「女朋友」呢個身份既人既尊重

你就 你鍾意啦 既然你講到咁 但我唔會信你對女朋友會有幾好囉

咁事實宜家未有女朋友 做乜都得
唔代表你將來唔會對女朋友
但如果你新女朋友問番你 你答應過自己會對未來女朋友好好 係你未同佢一齊之前你做過咩啊
你覺得冇問題 唔尷尬 話 去約炮既 你咪做囉

用盡方法比安全感女朋友 都係對佢好既一種
呢d野唔係淨係一齊左先開始建立 未一齊就要做足
假設你真係想對新女朋友好

我唔想要新女朋友 想要返舊女朋友

原來一拳巴係講緊我
我都唔記得自己個名

好開心我都終於有個朵喇

唔代表你將來唔會對新女朋友好*

要是真的很想 最緊要有耐性

我乜都叻 唯獨是冇耐性

上天的考驗
就係要你有耐性
考驗你佢重要d定耐性重要d

我都認同你講嘅野。
所以其實呢段時間分左手，我都無興趣約炮，飛機都無點打，成個幾星期無打。
就係覺得就算呢段時間同佢分開左，但係好驚一齊返佢會唔開心所以連j都唔想打。

瘋狂約炮應該都係得啖笑。
我都係瘋狂追gpa算，之後出年去exchange溝下女
聽講exchange 日對夜對容易搵真愛
我想要真愛

我都係

咁係咪我肯等 佢就肯返黎

每個段階嘅愛都唔一樣嘅，我嗰段puppy love已經過咗。
我最最最青澀嘅愛情已經係二十歲嗰年死咗
但係我會期待接下來共患難嘅關係。
睇你點睇，畢竟人生冇得行回頭路。
分清楚，俾你追返前女朋友都已經唔再係puppy love.
只要係啱嘅人，咩階段識有乜所謂，可能呢個唔係最適合你嘅呢？

老實說我看法麼？

講

我都想要真愛呀
你仲有得追GPA即係我預計yr1/2啦
玩下soc識好多人啦film soc乜soc都大把女
差在你夠唔夠吸引力啫
去exchange嗰啲係霧水緣黎，信不信由你。
呢家呢個世代咁開放，long D太難了。

我覺得係......但真係唔知要幾耐 可能好耐好耐
純粹個人睇法 冇其他資料backup的

我個人太空虛想要咩都唔做人地同我講如你所願
如願以償俾我感覺似靠自己歷盡萬難先做到
太攰了
可唔可以俾我偷個懶

可能佢真係要移民

佢應該係指同 同一間大學去同一目的地既女仔 係exchange之時 經常見面 產生感情

本身想捉緊呢幾個月的

點解你會咁諗。
佢有俾過任何希望你？

如果係咁的話....你地本身都要分開吧

佢都同我共過患難。
當年我無乜錢，佢愛我愛到想做ptgf。
話為左我，自己身體唔重要。
呢啲女仔點再搵

當然，我當年屌到佢仆街然後更加努力搵錢。

希望以後會再遇到啱嘅人。其實諗落我先二十歲，好多人二十歲都仲a0。佢地都無話怕廿歲之後嘅愛情唔係真愛，我怕啲咩

到同時點知係一班仔仔

咁最少可以開心多幾個月

未諗到join 咩soc。
我見好多soc都星期六日有活動。
但係星期六日預留抗爭

早痛可能冇咁唔捨得 反而係更好

咁咪係。
雖然可能咁講好衰，但係我不嬲都係做最壞打算嘅人。
我都知好難接受，但係點會肯等就會返黎咁美好咁童話故事呀。

溫馨提示
天文soc

係～～

呢獲野明益佢
要多謝心事了

假
我到時會做好心理準備的
反而而家咁樣突然冇左 先係最難接受

我都覺得唔會 所以先咁頹

最怕經歷越多越難忘
你係講緊你有心理準備姐
咁佢呢 宜家呢個情況可能先係佢最能狠下心腸
加快忘掉 冇咁唔捨得的

即係 一係我唔開心一係佢唔開心

人生點都要有返多少遺憾嘅。
我都有。
我收埋咗係我腦入面嘅其中一角，間唔時先諗返去。
你可以俾一個空間佢去緬懷佢，但係唔好俾呢個遺憾佔據咗你人生嘅一大半。

我會揀我唔開心

Same

你唔會明的

當然。

真 但都冇得揀了

我以前個女朋友都好鍾意睇星星的
以前成日同佢望個天 數星星
佢好叻，識得睇邊粒係木星、邊粒係金星個啲。

天文soc不了 怕觸境生情

我要多啲返工儲錢考電單車、買電單車。
同埋老細就黎幫我加人工
本來我ot100$一個鐘，落力啲學多啲就變150$一個鐘了

唉都係瞓 希望瞓得著 希望夢見佢 希望唔好醒

假設你識透視將來 你見到佢將來會勁唔開心唔捨得 完全放唔低咁走
比你宜家揀 你揀維持不變 定 繼續一齊

呢兩日瘋狂死纏爛打，柒到仆街 變做袋底泥
仲瘦左兩公斤。

我又要重新增磅

祝你好運

咁緊係分 但點會知

已fail

我都好憎自己搞成咁的
所以見到自己咁唔開心都幾開心的

點解你地咁易瞓得著的

訓唔著架 睇緊波 好肚餓

羅宋湯

又七點了

冇瞓，執緊notes
成身汗同塵。

係喎

我攤係到

燒晒佢

我回憶黎，唔燒得。

呢個清晨有冬天嘅感覺，我鍾意。

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

如果燒咗，咁我人生真係乜都冇。
我人生嘅意義，遇到嘅人，得到嘅嘢全部都係黎自呢一科。
好懷念呀

我果d都一直擺係到唔捨得掉
高中果d都仲係到

今日更加涼都正常聽日凍丫嘛

晚晚都係我地幾個麻甩佬

真呀
我諗我呢世都唔會扔

我係男孩。
你地先係麻甩佬
我仲後生。

好凍
冬天先係我嘅本命。

今日凍咗好多

係

…
瞓醒就見到

戴頸巾

同埋開始返風即係冷鋒落嚟之前嘅大風

你著咗幾多件？

幾好太陽同暖暖地喎

洗唔洗呀

早晨 又凍返又可以入返被竇

係咪你體質強勁？

又話約食飯嘅？

no la，可能因為間房晒緊日頭

唉屌，好撚失落

或者好似阿傑咁樣霍格華茲黑色大褸囉

自己一個係失落啲㗎啦
不過唔係西斜曬到燶算好

發夢見到佢 又sad到醒左 唉

yes，自己一個真係垃圾人生

咕摩擰

骨摸靈

日有所思夜有所夢，不過有陣時如果日頭你好希望發夢可以見到嘅嘢發夢就未必出現，反而出現咗另一樣你日頭成日都好掛住但係從來冇諗過發夢會見到嘅嘢
即係例如你入頭好希望可以食到四季酒店嘅自助餐而你希望就算現實食唔到發夢都可以食到，咁你除非真係好希望好渴望，如果唔係發夢係會見唔到，但你同時行過一間西餅舖見到朱古力蛋糕好想食，返到屋企都諗住但係就冇諗過發夢會見到，咁你發夢就可能會同個蛋糕有關

以後望住你個名淨係諗起韓總雞

咁驚

睇得太多央視

要改名了

支持你改名

唔知改乜好

不如你個名就叫做「唔知講乜好」
好似名名咁

是的 我很想她

烈火浮雲

玩咩驚

男孩像我

大風

你仲凍

知知知

好mk

改做愛心雞愛豬豬

我賣左驚好耐

新人留名

個名好憨尻

u dont want me
9c dont want me
kuku dont want me

我好中意篇文

Who

靜b

唔識

唔掛住佢了 告一段落

慢b

好唔慣個名 一改就想瘋狂改名

打錯字添
漫b

十幾年都孤單一個咁上下啦

我知呀我解釋下發夢諗到啲咩原因

成身都係我咁驚

你叫返馬尾仁就算

係咪仁仁

起身了
飲親酒都勁快醒

我以為一晚過後爆post

佢地嗌開禾馬尾

打到你塵歸塵 土歸土

i want 雞雞

okok

Halo～以前有見過

雲歸雲 笑歸笑

I know i know

死啦我同埋B會唔會腐化於塵土

Um... 算啦

不能共存

同意

勁

點解你同浮雲不能共存
抵佢恰你

會 定你想做浮屍

一上水就被人打

浮笑

唔同意

豬～

即係你唔要仁仁了

想早睡早起就飲酒

唔好攞呢啲嘢開玩笑

非

好快酒醒

原意係指被浮雲binc

好眼訓

你地會唔會送女朋友返屋企

心心

你有女朋友？

唔好咁串得唔得

例如韓梓亮

你咪我女朋友
我想送你返屋企，但好凍

你地會唔會送男朋友返屋企

你做咩眼訓

你有男朋友？

因為而家先醒 隔離叫極唔醒

咪係你

你有隔離

我係雞雞男朋友

唔會因為佢唔畀

我自己都唔比 一來一回攰

好串咩 我好奇佢姐

咁夏天先送囉

攬住訓

你咪又係得個講字

你都唔黎比我攬

怪我？

U don’t want yourself

怪你過份美麗

我不嬲都係早睡早起個啲人黎

諗起以前可能都因為咁忽略條女
我成日十點幾就瞓覺 由佢孤令令一個失眠到3、4 點

我想要

攬住佢

有機會寫張俾你

無機會了
比佢全面封鎖了

料b

漫b
今次冇打錯字了

長洲黃藍店名單
幫我朋友推下

做野定讀書last

讀書

做野應該唔會咁好心機搞
派下食物野飲實實際際

我嗰陣中學grad都無寫呢啲野
見嗰啲之後都會見
唔見嗰啲就係咁先

其他人會唔會整
留contact緊要d喎
第時出黎做野問下有冇好工介紹

介紹你保險

又唔係同你last day

Contact本身都有㗎啦臨走之前寫啲嘢俾佢地姐

我同你first day

屋企冇嘢食

行過就見到

First date

肉鬆紅豆

好平可以買啲畀你

好啊
我請返你食飯

等我都買d光酥餅先

有咁多味？！

好食咩？

除咗正常個款其他都未試過

口痕

邊款係正常
不過我有興趣佢啲泡芙

好抵

why

一起身就見到你地兩個
開心

我成日送佢的

咩事

你地唔係又驚1001嘛唔見晒

搵佢then

kuku

佢嘅新年願望係年年有魚

你哋想食我可以買下次帶